{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023884",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10051707",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 심플앤와이드"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数38室で、松亭駅の近くに位置しています。 韓国語と英語での案内サポートが可能です。 チェックイン及びチェックアウトは15階ロビーのキオスクまたはラウンジで可能です。 チェックインの際には身分証明書を持参する必要があります。 カウンターの応対時間は09:00から21:00までです。 客室の内部施設は、フロアごとに異なるデザインを持ち、オーシャンビューと機械式駐車施設を提供しています。 客室の内部には使い捨てデンタルキット、ドレッサーキット、くし、シャワータオル、ボディローションを提供します。 洗濯可能な客室にはカプセル洗剤もご用意しております。 バスルームには多回用シャンプー&ボディソープ、コンディショナー、水石鹸が提供されます。 スタジオで人数を追加する場合、追加の寝具2万ウォンが追加されます。 （枕1台、ダブルベッド用布団提供）調理はできません。 駐車は機械式駐車場で可能です。 一部の車種は駐車場をご利用いただけない場合がございます。 不適合な車両は、周辺の公共駐車場を利用する必要があります。 Designクオドルームの場合、オーバーブッキングが発生した場合は予約順に割り当てられ、予約がキャンセルされることがあります。 宿は松亭の前の海に位置しており、管理が行き届いています。 来場者はここの便利さとグルメの多様性に満足しており、窓を開けると波の音が聞けて休息を楽しみました。 社長の親切とふわふわの寝具により、夫婦は熟睡することができました。 美しいビューを持っているこの宿は釜山を旅行する人にとてもおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの客室数がありますか？",
            "answer": "総客室数は38室です。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サポートができますか？",
            "answer": "韓国語と英語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトはどこで行いますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトは15階ロビーのキオスクまたはラウンジで行うことができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書を持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "カウンターの応対時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カウンターの応対時間は09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設は、フロアごとに異なるデザインを持ち、オーシャンビューと機械式駐車施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室内には使い捨てデンタルキット、ドレッサーキット、くし、シャワータオル、ボディローションが提供されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯可能な客室には何が用意されていますか？",
            "answer": "洗濯可能な客室にはカプセル洗剤も用意されています。"
        },
        {
            "question": "バスルームには何が提供されますか？",
            "answer": "バスルームには多回用シャンプー&ボディソープ、コンディショナー、水石鹸が提供されます。"
        },
        {
            "question": "スタジオで人数を追加する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "スタジオで人数を追加する場合、追加の寝具2万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのように利用できますか？",
            "answer": "駐車は機械式駐車場で可能です。一部の車種は駐車場をご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "オーバーブッキングがある場合、予約はどのようになりますか？",
            "answer": "Designクオドルームの場合、オーバーブッキングが発生した場合は予約順に割り当てられ、予約がキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような立地ですか？",
            "answer": "この宿泊施設は松亭の前の海に位置しており、管理が行き届いています。"
        },
        {
            "question": "来場者はどのような点に満足していますか？",
            "answer": "来場者はここの便利さとグルメの多様性に満足しており、窓を開けると波の音が聞けて休息を楽しめました。"
        },
        {
            "question": "夫婦はどのような点で満足していましたか？",
            "answer": "夫婦は社長の親切とふわふわの寝具により、熟睡することができました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような人におすすめですか？",
            "answer": "美しいビューを持っているこの宿泊施設は、釜山を旅行する人にとてもおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 691
    }
}